9.2啦 早d訓開學啦

早d訓
開學啦

香港popo 除良安暴

香港咁樣點訓得著

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

開學唔夠精神
點同d同學仔一齊討論國家大事呀

中學生罷課唔好真係喺學校坐喺度自修就算
兄弟爬山 各自努力💪🏼💪🏼🔥🔥

如果罷課係冇人知嘅、 冇做成影響嘅，咁罷黎做乜

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

罷課係行動，唔係表達意見，幫手推畀中學生睇

罷課要無限期罷課

党铁入唔到閘，不了

咁都要同d同學仔
聯絡感情

「禍必及妻兒」就黎開學，請全港學生一齊杯葛及排擠犬二代

大家識做啦，傳開去

邊瞓得著